小心！尖沙咀海防道mtr出口大量狗

各位小心
17:21

推

碼頭都有大量狗

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告